收到whatsapp話有警察拍門話見到屋主有去遊行暴動,交底1萬蚊就當認錯人

whatsapp收到cap圖
有遊行既小心

只可以說一名可信的朋友透過認識受害人家庭的人，確認事件屬實，認為各位可以自由選擇是否相信，又稱呼籲保護自己的建議不可能是錯。

Lai

另類連儂牆 家家戶戶都知道

圖 要拎去send 比十個朋友

因當事人家人的問題所以不能提供證據

face checked

呢個要推

好驚呀

I think we have confirmed that this is a true case

I heard somebody talking about free money. I think we have confirmed that this is a true case. I am so sad to these family, who has been misled into offering free money

唔知真定假呀 收到whatsapp渣
總之大家小心啦

我知問唔到佢拎委任證嫁啦
有錢咪比買個安心囉

搞錯呀
我呢d小市民好驚ar~~~

同我唔會send出黎而且都delete左

放係心中做個心理準備囉

真？

推

唔知呀
收到whatsapp

我收到就當真嫁啦
事出必有因

拉

推！

你交保護費咪助長左惡徒囉

希望係假啦

聽佢講話叫佢拎委任證
兩個警察話佢阻差辦公

咁聽完比我都驚啦

唔係我呀

我收到短訊渣

班黑警都ot到5 6 7皮一個月啦 我係佢地真係要假好過 要錢有尻用 都無命洗

可唔可以此post巳完

哇，屌啊

pull

豬豬話D黑衫上門收陀地,
真係好傻豬,
黑警易定係黑衫易,
唔洗講啦下馬

我明

thanks for sharing
又有打劫新招

真，朋友都啱啱send黎。

警司吳偉漢認貪污罪名 收會所57萬 著下屬「係咁意查」

警司有無10萬8萬一個月

我屋企人都收到
我叫佢唔好forward
我相信警隊

我唔知呀
如果黑衫上我屋企門口收錢
我即時揸架車失控交通意外唔小心推斷佢地雙腳，收52萬wor
如果警察叔叔，就..........

錢就無，爛命就一條

享受作惡快感
反正差犬大晒

咁恐怖

要錢無用你都講得出

譚惠睇唔睇到 大家幫埋你fc

tui

又關珠珠咩事

屌，警察拍門已經可以唔理啦。成班狗吠，我先唔開門，夠薑爆我門

證據?

真

真 我朋友個細她中左招

🤣🤣🤣🤣

好撚on9
拉

我咪話收到message
一定要影相拍片先係真咩

黃絲示威者無拍到片收錢，咁點呀，係咪等於無收呀，無收到你信唔信呀

相反，撐警係比人影到收錢呀，咁點呀

I am so sad to these family, who has been misled into offering free money

唔意外 反正依家冇人控制到黑警

黑警公然收規 貪污賄賂都再冇人控制到佢地

佢地已經放低左自己偽裝面具 露出真面目

我都收到

好驚呀點搞

死黑警

吹咩？依家公然 傷人 強姦 貪污 賄賂 公器私用
根本冇人控制佢地

第日佢地周街係人地鋪頭收陀地

咁又點？佢地就係大撚曬

嘩屌！
都無計啦，有錢買安心囉

Don’t be foolish la
Fake news will make us lose the protest

黑警有咩係做唔出架
我相信係真既

痰餵派

我都收到有親戚中咗伏

我都信 其實唔洗fc
反正都法律上告唔到佢地
正義根本伸張唔到

拍片錄音叫佢講多次囉

岩岩先有單死黑警搜人身之後偷鳩人四千蚊不可不防呀

轉發啦， 愈多人知愈好

轉發出嚟啦， 唔好比手足中招

fact check ？

咪係lo,我都叫個朋友唔好再forward,冇人信

有朋友俾咗

send得出黎點會假呀？我個朋友識左好耐

好恐怖呀要廣傳

fced X2

有無文宣圖提下老人家，家族老野多要炸下佢地，airdrop 呢排都少用左好多啊！
各位記得幫屋企人開airdrop !!

搵人整下長輩圖

拉
又製造恐荒

唔係嘛

我有圖搞埋你老母添呀
你睇唔睇呀
你比一千蚊我就唔派比街坊睇

屌夠啦係咁放假料做乜柒，好撚煩

同藍絲講拉哂連登高登admin有咩分別

真?

咪再製造恐荒
冇證冇據係到鳩嗡

仲有呢件事有冇發生都係照去遊行
如果你係忠 講出役係無意思
如果你係鬼 明眼人都知你嚇鳩和理非唔出街

拉

P牌

無錢點算

會畀嘅都on lun 7 9

之前已經講過話唔好傳FAKE NEWS
係咪冇學習能力?

班popo真係咁想住到太古城？要咁啲咁嘅手段呃錢

5毛收皮啦

fced

二哥都話警察會著黑衫執行任務，
原本都唔信樓主，加埋珠珠確認，覺得有可信性

點解呢啲傻閪post都續到四頁？
Whatsapp收到風 樓主係美國CIA
國家安全問題 比唔到委任證
已fc

我都係提下你

Fw比兩老先
佢地好蠢 唔想佢地比人呃

乜source都冇俾咩正皮 推乜鬼
同我禁入去下面個post

香港人可唔可以有啲獨立思考？

拉返先

一係狗掠水 一係有人扮狗發國難財

翻翻去呀爺話警察收片個個年代，死慳死底交保護費

真係呀，以前班有牌爛仔就係咁做

真 聽到譚惠珠個親戚同我咁講

下
我都收到喎
我有朋友個朋友都中左招
真係要即時俾
唔俾話拉返去

收片呀

有 我也收到

收到WhatsApp
樓主個屎眼比狗玩
冇得fc 信嘅就信

屌我都有朋友同我講有差佬上左門
同樓主講既情況好似

cls唔驚俾人拍片

仲狠話以前差佬收片

變相保釋金自己袋

其實我地唔洗玩fake news

好驚呀🤓

拉 on9

今晚多咗好多風向post
一大鳩堆傳聞當fc
阿sir出新招要我地分化
鬼味濃

大家都唔識玩

係咪上咗年紀就乜鳩都信

Fc 左先

冇得重蹈2014年

成鳩日信埋whatsapp既流料

屌 深夜好撚多五毛

Fact check 左先 好冇

我只係話收到whatsapp姐

回到60,70年代

我信呀
黑警乜撚都做得出

華探長

有市民，黑警條賭債好快可以清

可以再賭大D

到時照捉你

恐怖分子過大海差大耳窿錢
返嚟勒索小市民

P.S. 發夢聽到朋友話我知

牽涉到錢，藍絲廢老都識反抗啦

你收檔啦9up 當秘笈

我都聽過阿四嬸個女個同學既朋友咁講

好驚驚

嘩嘩嘩
回到過去

好恐怖

推下先

我可以證實樓主講嘅野係真
真係有警察上門問人攞錢
當然你要明白佢哋絕對唔會顯示委任證

至於係乜理由問人攞錢
你知佢哋不嬲好多欠賭債吞槍自殺

瘋狂轉載

收錢！！！！！

backmail

係我親戚都話收到電話叫佢俾錢保平安

blackmail

無委任證當佢冒警 強行入屋又冇搜查令又講唔到疑犯名
你咪大返佢轉頭 ”我都夠膽拉知唔知我乜水? 你阿頭咁教你做嘢咖咩?” 之類嘅試下囉

推比多d 人知，等大家唔會中伏

下 你夠膽
一陣加多幾條罪就仆街
告你室內阻差辦公+襲警
走廊阻差辦公+襲警
電梯內阻差辦公+襲警
大堂內阻差辦公+襲警
公眾地方阻差辦公+襲警+行為不檢
上到警車阻差辦公+襲警
係差館阻差辦公+襲警

本來一條非法集結一陣變多15條罪

睇黎你唔係好知咩事

不推文

79999

唔怪得 都係小心d好

我朋友話聽到傳聞

黑警已經有價目表
免除罪行

48小時 1000
非法集結 5000
襲警 10000
暴動 50000

我朋友都試過
已FC

啱啱tg group又有update話有人受害
俾左幾皮d警察

知唔知咩叫諷刺

乜都驚唔撚去死
警犬叫你俾你老婆同個女佢屌, 唔俾就加多條阻差屌西罪
你係咪幫黑警舖埋床呀

乜關有無去遊行事咩？無去遊行，佢話你有就有架喇XD

咁似藍絲D FAKE NEWS..諗緊應唔應該SPREAD 出去.
如果我地變成日日圍FAKE NEWS自HIGH就無哂公信力..

咁我收到都無計嫁

Hello 無圖

圖呢？
要廣傳呀

我朋友個親戚都有中招
Fact checked